Time for Taiwan! 2012遊臺灣!

Time for Taiwan! 2012遊臺灣!  發佈日期:2011/11/28     臺灣觀光努力再獲國際肯定！知名旅遊媒體Lonely Planet(寂寞星球)及星球玩家們一致肯定，熱力推薦臺灣為2012年全球最佳十大旅遊目的國之一。Lonely Planet近日於其官網表示：臺灣擁有令人讚嘆的景緻，綿延海岸斷崖及濃郁森林山脈，這僅是臺灣壯麗美景的開端。那裡的博物館充滿著寶藏，包含中國歷代皇朝的最佳古物和二戰之後的(自由民主)精神，加上蓬勃旺盛的民俗文化，像是廣泛的道教和佛教信仰。在美食方面，臺灣是一個無國界料理及慢食的櫥窗。所以為何2012年要到臺灣旅遊呢？因為這裡隨處可見單車旅遊，近年臺灣官方以驚人的熱忱、遠見及資金投入單車市場，今年將可看到其連結數千公里的自行車道，包含2條環繞全島的路線和許多其他友善的基礎建設成果。  